明明 "當撈侵" 已經100% 等同donald trump 讀法，點解仲要釋做特朗普/川普？

好難想像麥詩敏等人一本正經咁讀當撈侵出黎